國慶完去旅行，係咪要預備共享中國人既榮耀

10月頭去布拉格 哈修搭特
呢D出名多強國人既地方
預左去到比人黑面?